
                      película que posiblemente no pasen en muchos cines, por mi lado la recomiendo, muy actual y acorde con lo que hemos pensado alguna vez....y ultima peli de Alex Ángulo, que no defrauda
        
            